午餐 肉碎豆腐

送飯一流 仲有細細粒香菇

以為係：
午餐肉 ，碎豆腐

Ok啦
自己食洗乜整咁靚

狗也不屌.gif

雖然張相賣相一般, 但其實肉碎豆腐撈飯好難唔好食架啵

無限輪迴嘔吐物